利記攞咗最佳草皮獎先出嚟串曼聯啦！

得個歐聯喺度串七七

假利又想起罵戰

獌狗真係好肉酸

樓主仆街利迷
贏左仲係到攞彩